小妹新春派料過肥年 500輕鬆上20萬

Allin漢諾威［-0.5/-1］

青頭人妖

屌，過大海玩幾粒鐘都要輸船飛

小妹依幾日都豬到仆街

metoo，雞年輸左5k都有

真係就黎輸到要做雞

還我血汗錢

十卜CHING

準

利物浦-1@5.00 $200

買對家thx

想起故宮？

屌

曼城-1 all in

痴線呢個真係贏硬

Yes 想燈 但燈唔到

Allin 加納晉級@1.6

屌，同路

屌你老母

吊，我仲想買上盤呀

唔怕 小妹唔燈

泥清買咩
照買對家就一定贏

如果你買左漢諾威同曼城對家 你又典贏

青頭仔我屌你老母

睇錯派肥料過年

你地收皮啦

輸晒啦

有賭未為輸

入多500獅吼［0/+0.5］@1.82

CHING借我 利是錢都輸埋

問左財仔借

穩豬

山埃料

燈神

又中

借我

Ok

漢堡［0/+0.5］@1.87

Gun

即場 allin 勝利勝利

@2.25

點解

GUN!

多謝你

推光輝盤@2.23